【屈廠機】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCVII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

水昌官

再講你包皮長多兩吋

希望精工今日開齋

雲加

警告你班仆街唔好再燈晶宮

好波topic

車狗真係唔夠人用啦

雲加又贏

Renato Sanches' nightmare start to life at Swansea continues as struggling star picks up thigh injury

原來某隊仲和緊

收聲啦

真

淼日官

晶官反底了

"I spoke to Gareth Bale, I spoke to Cesc Fabregas..."

It could all have been so different for David Moyes at #MUFC...

梛子

仆街成班燈閪係咁燈，躝啦死車狗

又咪斬

我四十年淼昌官球迷

如果法比 + bale 啱哂燒味隊

熱狗會大炒

屌 呢度好多雜種狗

法比吊前比巴爾跑，傳比雲佩斯/朗尼後上射入，無限loop

熱 1-0 燈到

個個都係偽毒假阿

本身隊波都成哂型

得我係真阿

鏝3-2

Man City 3-2 Stoke City

我地手足燈撚埋鏝狗

成班熱狗

今晚爺爺上前4

有排先出陣

me

法比遠射

ching如果唔放雷都算好汁阿狗

法比狗咪9C啦

3:2

Me真阿

4-2

Dllm熱狗又然

又耶穌

國唔國d 手足讀到大學仲信燈呢d 野，好on9

香港既大學又咪職業訓練所

預計陣容

拿
黑b 燒
大隻 沙 藍 比
夢 k6 holding

希望牛奶可以後備落場踢翻半個鐘

仆你個街一出嚟就搞到最域入波

等間阿狗踢又要出黎🤗

聽日8號風球...

放假打風

女旁證

點解妖豆冇晒聲氣

5-2

打風please...唔想返工

你班人燈到扑街

6-2..

唔撚打了 on9

痴線

可唔可以分兩球俾阿狗

真點不敗奪冠

對阿狗就會敗啦

軌

哥狗終於可以證明自己

有身份證就有波入

下季冇燒山彈彈波彈撚到入500球啦on9
驚條春

比阿狗雙殺

系

痴線曼城炒到6比2

20歲幼幼 干地

曼城收夠籌
換走迪布尼

勁到癲迪布尼

小學雞樣

Team news shortly, rumors that Welbz starts while Alexis on the bench.

有預感陣間個陣又會比人屌

Sir Jenkinson‏ @theEpicGooner
Looks like no Alexis in the starting XI, we will never see him, Ozil and Laca together. Ramsey also not starting according to reports.

好彩收起左

黑碧

下個月對鏝點撚算

即係基拿禾比

韋帝

Manchester City are preparing an offer for Lazio midfielder Sergej Milinkovic-Savic in January, according to Italian reports.

Sportitalia claim that Pep Guardiola has been bowled over by the 22-year-old Serbian, who was signed from KRC Genk for €18m in the summer of 2015.

Several clubs have already targeted Milinkovic-Savic, including Juventus, Liverpool and Manchester United, and President Claudio Lotito said he turned down a proposal worth €70m.

鏝真係cls

史狗唔係黑哨輸左比阿狗啦

岩岩好崩盤

最多咪俾人炒 成日架啦

11月夠鐘崩盤

又出條廢西

Hi all

屌你個幼幼

冇我藍都仆街 埃及加沙卡

28 - Man City are the first English top-flight team to net 28 goals in their first 8 league games of the season since Spurs in 1963-64. Glut

講咩牙你，件廢西後備喎

爺爺點都唔會順大家意

好撚勁？

沙卡加牛奶

R撚曬頭

轟個新仔幾勁

場均三球以上 cls

中場高基連+艾蘭尼

睇fb 話進步好快好好用

牛奶唔好咁急啦

唔使嘈 兩件都廢西

爺爺會出奶先算啦

有陣容未?

兩個鳩標 不了

屌出埃及都唔出我牛

大梅

大梅
不過埃及加沙卡

我牛

屌你老母囉
又要睇西波

冇山狗

偷笑狗冇份

好彩高基連後備=.=

冇燒山

後備都冇

有黑b閪極有限既

一條心撐埃及

雪攪事狗

睇佢瘋狂射失

山狗88

小兒麻痺

At Vicarage Road. Watford: Gomes, Kabasele, Mariappa, Britos; Femenía, Doucouré, Cleverley, Holebas; Pereyra, Gray, Richarlison.

牛奶踢到半粒鐘就收貨
基佬換走黑碧
牛奶基佬拿卡玩彈彈波應該好好j

希望山狗雪到落季尾

冇holding

瘋狂撻Q

真，牛奶依家半粒鐘夠啦

山狗是咪Jet Lag，留返打週中霸氣半夜西波

大隻佬又話屎忽傷左？

冇山
笑撚到我

藍斯傷？

出局 冇心情踢

心傷

老野開始正常調動
好在無玩死個後生仔
不過老人防線頂到幾多場
老野易傷

有冇ching講下點解可以炒到6:2

換牛奶臭燒基佬彈撚到屈狗喊

Arsenal training | 13 October 2017

有操都無得出

錯POST

利申無睇

藍神

funson reported

山狗 藍斯請左白事假

7-2

射極都唔入

當我冇講過，有乜可能六十分鐘換人

就快8:2

反山控股又創新高

反黑 屌你老味

K6一路個背傷都係頂住

回光反照唔得牙

之後我哋又俾人抽

72

點解我地會輸俾stoke

投寒啦
場場都咁炒法點玩呀

話時話，一講波就唔見晒平時啲低汁會然

cls

痴撚線

星期六唔駛屌女咩

留名睇豬

娛樂型會然

路清 普清在哪

屎城唔好豬到8：2

我真阿

對面個前鋒幾勁
阿狗等收皮

屌住女睇波

牙Gray今季入得一球

對鏝輸少過五粒當贏了

我地前鋒都勁
yoyo ching食得落飯你就知啦

呢D私家雞未驚過

快撚啲賣山狗過去啦
妹下鏝啲波

屌撚線最城

29 - Man City are the 1st top-flight team to net 29 goals in their first 8 league games of the season since Everton in 1894-95 (30). Update.

贏少過五粒當輸

晶宮頂撚住呀

Arsenal FC‏ @Arsenal
Welcome back, captain!

@mertesacker makes his first @premierleague start for 532 days in #WFCvAFC

BFG

反轉

哥帥幾時拯救我阿

車應該絕殺

陣間我廠入8球

cech (og) ×8

藍斯抖吓啦 下場對愛先出翻 至於山狗呢 就準備星期四晚去塞爾維亞踢歐霸踢足全場啦

我呢d 有波睇先上水

Teams who have scored 28+ goals in first 8 matches of English top flight season (after 1895):

1930 Arsenal
1935 Middlesbrough
1955 Wolverhampton Wanderers
1959 Wolverhampton Wanderers
1963 Tottenham Hotspur
2017 MANCHESTER CITY

Oddly, only Arsenal went on to be champions

山狗呢個情況好似果時沙皇

丁歷史

山狗拖波問題嚴重好多

山齊士太傷心

有邊隊可以阻到曼城

我廠

車狗要贏，阿狗要豬

晶宮差D3-1

雲邦賀治咁都唔入

Arsenalfantv迷山嗰個乜撚嘢dt宜家肯定發哂老脾

屌你射乜春呀

黑色三連星 k6m4

駁唔到

曼城差d 8-2

般尼茅夫逼和熱狗佢

削弱鏝城功力只有一個 就係

山齊士加盟

巴卡約高吹大左

報恩

保守d200球真係唔過份

晶宮一開齋就三分

迷山反雲

果條撚樣

Sanchez and Ramsey are being rested - the reason behind their absence this afternoon.

車係咁傳失 崩盤了

水昌官咁多機會

反雲都正常 過左個暑假仲迷山就戇鳩

唐辛

咁都有得j

Arsenal's club captain starts a league match for the first time since 22 November 2014 - Mikel Arteta v Man Utd

ig 個到好多comment 反山
個肥佬迷山迷到仆街

爺爺終於硬啦

唔續就雪

沙高咁on9

差D輸

屌佢老味咩

沙高玩後腳玩到走火入魔

艾蘭尼真係值正選？

....冇領袖

沙高個腦裝咩

熱狗4打1快攻都唔入

中游料

曼城贏好呀
頂住 19000 摩狗

正路要出太子啦

Yes

水晶宮隊波好多內鬼

沙夏

呢個moment都迷山反雲亳無疑問係on9

冇得8:2

佢算係咁啦ching

買黎頂山狗

未ready 又想佢傷牙

山狗

有黑b唔洗拉

屌你牙5毛

back mu la diu

好想睇太子呀

又mon post

死利狗又攻城

辣殺

沙夏好撚扭得山有冇佢一半？

其實山狗廢咗咁多，季初當佢一百分咁貴價賣撚咗佢唔好咩

大勝吧 精宮

一成左右

驚球迷屌姐

1年水晶宮球迷

晶宮

精工

Crystal Palace have won back-to-back Premier League games vs. Chelsea for the first time.

Home: 1-2 ✅
Away: 2-1 ✅

專殺車狗

學臣個樣

Ho ball

屌佢老母
打fifa永遠有啲傻閪靠handicap贏波串柒柒 屌喇星

其實賣咗都未必好 因為賣山一定會買利馬 但利馬好似真係吹大咗啲

你估雲加唔想
轉會期球迷騷動

完場啦

雲sir

賣一百分咪又係屌，又廢又嘈一早就應該送走佢睇佢喺第二隊仆曬街喊曬口咁

轟失分 點知阿狗跟埋一齊失

贏到你就得喇

一定順過夾山

前4機會來了

雲加咪撚輸

通漲牙清

通常一齊柒你放心

Feel到今晚有啲危

個陣邊有人知山狗廢到咁

住烏後備入替奠勝

貴價二線好過高薪垃圾啦ching

同雲加定啦，三分拎硬，例行公事

bin c

佢最撚勁一定係433打st

對屈狗一定失分

咁偉大

你 24/7 緊啦

真阿燈到轟豬波都要比人bin

賭咁細牙

馬高施華有料

堅有料到 刀是含硬了今場
買定大梅og

阿狗贏到我聽日打風都返工啊

初期無人睇住呀嘛，一適應咗兩條友塞死你咪又係個個禮拜睇住佢自己禁區扭到返中場

我幫你戴好過

有時都無雙到既

你自己都有一頂啦

邊只一頂

開波未牙，快d開完拎三分走

要存十場氣先

10'： Andre gray單刀 1-0
40'：Richardlison世界波 2-0
55'：黑b痙攣入波 2-1
75': Troy deeney powerful header! 3-1

FT: Watford 3-1 Arsenal

A tough result to take……

大梅 哥斯尼

劇本

等binc吧

咪係，唔考慮下12:30 咁夜

咁係咪大梅做返隊長

係，阻住你班偽毒聽朝約女

又夜又凍又落雨 真係鄧班球員辛苦
仲要3號風球

屈記今季其實幾勁

如果屈福特呢鋪贏左就前四

除左Rob好多後備都勁過正選

無山無藍 咁癲

Sor各位巴打劇透唔記得用淺色字添

Ramsey Alexis 傷心過度？

山拖撚慢晒 收檔啦
無佢仲撚爽

上場後腳比養和脾好好j

無世盃踢

我哋條左路又生翻喇

馬高施華

有無 acestream link

9f09c3a30615bf0c000965cfafd1f4c58797c508

BT Sport

唔出Ramsey都要出Jack吧

Eleney正廢西，後備駁腳料

Mark Mann-Bryans‏ @MarkyMBryans
Understand it is purely fatigue that keeps both Sanchez and Aaron Ramsey out of #AFC squad this evening.

雲爺爺唔使啲失落世界杯決賽週嘅球員落場踢波

鏝痴撚線

話時話，無Vlad 睇

u23都好似少見佢踢
主力踢18

Aggrr

冇防守力牙

其實冇燒山 唔出埃及仔 出牛奶仔係踢得最爽

Who

幻幻

埃及唔係咁差姐

電叻梗係知，宜家係想保護佢，放心，下場主場先出

太易傷

Orbinho‏ @Orbinho

Arsenal haven't kept five clean sheets in a row in the Premier League since January 2006.

@MrDtAFC
What a random team selection, Alexis is not even on the bench, I'm baffled tbh

Hahahahaaaas TWATTTTTTTT

屌曬你地老未
利申迷埃

Arsenal points/game in PL
Aug 1.82 4
Sep 2.05 1
Oct 2.12 1
Nov 1.56 5
Dec 1.84 2
Jan 1.81 4
Feb 1.93 2
Mar 2.01 3
Apr 1.94 2
May 1.89 2

有冇sopcast?

陣間會用表現令佢地收皮

埃有世盃踢

其實唔出x卡 出牛奶會點樣

第二個數字係咩

中場串連非常好
但係比人一撞就傷

基奧特又唔係無表現，點解Welbeck一傷完就有份踢？

應該係英超 standings

二十分鐘可以進行第一次換人

啱呀

Let go西波團

黑B威脅爺爺唔比佢踢多d，就唔比佢屌

作客 等收皮

雲加好輕鬆

成個攞起黎舉

其實係我私心想睇法國雙鋒

笑到你

契子

仲係雲加月
唔洗驚

我都想

DLLM 醒定D呀

呢件係第三作客???

基佬加拿卡連動到好似基佬加基沙文

中場咁撚廢點打442
laca打邊好浪費

作客

巳經落後
話都無咁快

條後防咁老

希望老人防線完封對手

又開始叫Super Super Jack

？

件藍色衫真係基佬都carry唔到

巴打係邊個時空

bellerin

kola

大家放心，有我輕鬆贏

件龍門

藍斯山狗係咪傷心得濟

亨利1:0

遲歸隊，要抖

好想睇牛奶

皮里斯2：0

blocked

藍斯有咩好傷心

好weak, 躝

無知一問
點解山狗後備都冇份

Iwobi own goal

有冇sopcast link

廢囉

國家做白事射左波

Black b做乜鳩

雲加1:1

2&b 幾好喎

收皮啦死屈狗

同藍斯無得打世杯

佢坐後備會唔會打鳩ospina

因為有得踢natural position

Black Jack

驚比班隊友笑無得打世界盃

後備都無得佢坐

渣加好似冇哂靈氣咁

唔係退出連登架咩???

幾時有過

打過喇

不嬲都2線料

張九零都打中中都好過佢

見到埃及仔有d驚

暑假熱身賽

不經不覺,2&b已經變0左核心

2&b幾勁，迷2&b了

拿卡換鞋

等埋牙JOE既新apps就走

出牛奶好過埃及仔

本身都唔係啦

識波

挽留

睇條中場睇到好撚辛苦
點解平庸到咁
冇推進能力
比波能力
前插能力

埃及加牛奶
渣加雪雪先

拎渣Ga去換返九零算了

兩個會唔會瘋狂横轉

用禾仔換文尼

反骨不了

隻手

講真點睇4312
laca 基佬
ozil
太子Ramsey xhaka 3選2 埃及99 2選1
坦克 細梅 植物人 比比

禾b 踢到人甩胶 ？

2&B踩親人隻手

小心D講野

佢成日唔知做緊乜

睇黎有機會出牛奶

做到野wo

2&b 全部都有

跑死兩閘 比比冇人overlap廢好多

指兩隻cm

有冇人開始見到b24就憎

好似痙攣

憎個髮型

咁樣隊波好慢

呢個真，雖然早場痢贏唔到，但見到can同韋拿老母都可以中場推上去，我地就得牛奶卡叔先做到

養和好有信心

不過埃及完全對得起佢身價啦

25b

比爾連識斬波

唔出基佬果時就識

iwobi已經可以擔大旗了

2和b=18歲美斯

2和b好撚勁

xhaka 俾落kxxxx 幾靚

不嬲踢攻中都唔差

因為有得踢amf

2和b勁左咁柒多既

大隻仔 應該真係有事 好似弱左

263000

有冇sopcast link
有冇sopcast link
有冇sopcast link

猜得幾好
不過好似好林

屌你老母又手球

少啲回傳會好啲

2&b 啲控波

尼日利亞美斯

上兩場都會爆下 現家又唔爆

傷完唔識自己上腳爆落底

2和b不嬲唔差
係依度某同名會員on9姐

151777都有

埃及仔個種廢唔講得笑

電叻同張fm櫈好應境

岩

拿卡要係咁拉邊冇波踢

好想拿仔入波吹喇叭

今場仲要上到好前

2和B幾sharp
埃及企咁撚前 屌你老尾 踢到攻中咁撚樣

大隻佬唔怕啦，比比我見佢踢得好嗰陣大多數都係禁區頂分出去比佢側邊再帶入去

學藍斯

走直線有咩問題

成日橫傳有撚用

換我奶啦屌

d走位唔識踢波咁

唔敢向前踢咁

雲加一向係用xhaka逗後，99lin/埃及仔打b2b

好撚悶

屌你老母又同沙卡互搓

中場果兩個0創造力

踢佢個位要前插 帶生個波
出佢踢小個中場

XHAKA 埃及得啖笑

差d輸

埃及走啲位我以為踢緊右翼

唔明點解唔用奶

踢阿狗中鋒位要落埋中場做串連 咁會曬左拿卡d射術

埃及既存在意義係邊

出牛奶啦 賣走埃及仔

perreya 可以買

佢唔上前=屌唔識前插
佢上前=又屌廢 上到咁前
Pass & move = 又屌淨係識橫傳

越位陷阱set得好差

奶in 殺卡/埃及out la diu

今場換人預測
70 giroud—>laca
70 walcott—>iwobi
89 wilshere—>埃及

快啲出牛奶啦

我覺得埃及同99一樣本身唔廢，甚至可以講係嗰個位嘅二線頭一線尾，只係爺爺逼佢地做B2B向前跑，唔啱玩法踢唔嚟

屌好撚隊波

X朗躝啦

印象中埃及仔加盟冇聯場入波

踢到好lup呀

成中場lup撚到

佢頂波定係食波餅

Xhaka 嚴重隱形

總結:唔靚仔

殺卡廢撚到

好悶

直接比波iwobi派牌啦ON99

兩閘打得差

隔離嗰個又唔現位，仲衝埋上去，中場得佢一個比人睇死

出ozil la diu

xhaka 仲廢

Bench 沙卡啦

上前係需要替我藍個位
但唔夠爛打
pass就真係好保守
而xhaka d波又唔叫好創造力

Kxxxxxxx好似冇頭幾場咁sharp

Xhaka廢撚到

原來鏝又7球

殺卡咁靚仔都俾人屌啦ching

冇創造力

梅毒d企位

0威脅

呢場xhaka 企番岩位冇上前 平時中路空哂唔見影

殺卡好鍾意9斬

無藍斯先知藍斯既好

有分別架ching

bb bird 都唔係好得

殺卡加埃及 真係0創造力

用zealam 好過

只適合死守打反擊用

不嬲都話佢勁，只要唔好球皇上身

主攻=屎

深夜西波

開始要懷念藍c 陰公

20幾分鐘兩隊一腳射門都無

前面得黑b快

反擊都唔撚岩啦
轉守為攻冇
爛打冇
垃圾

佢的確係後備料
我覺得佢係個隻 不求有功但求無過既球員
姐係穩穩陣陣 好少出錯
但係做唔到一線球員要既野

殺卡同埃及兩個都唔識帶波上前

依家踢到352咁 但攻中果個串連位冇人，吉哂

西撚到

猜足90分鐘完場把啦

佢不嬲重要

中場兩個企位差到
人地後場一個直線就送到大梅面前

明明攻中有牛奶都唔出

以前睇阿迪達有呢種感覺

Ozil

二線中尾囉
今場比我感覺暫時係湊夠人數

快啲出臭燒

未ready踢英超掛

阿迪達都有killer pass

睇一睇data...以為場波未開始踢

做乜對屈仔都要搞到死守咁折墮

比比鳥依家爆唔甩人

乜都0

出左又屌佢冇逼搶淨係j chances created

同屈福特爭一分咋

起碼好睇d d波

好鬼悶

連速度屈人機都冇埋

阿迪達技術同企位都好啲

對中遊連半場都過唔到

比2和b造波好撚過 中場果兩件野真係多鳩魚

ozil 係迫唔到

岩岩果球同對面個15號鬥跑，兩個一樣速度

中場中咁垃圾 ozil波都掂唔到

同呢段既iwobi一樣

屌你老母臭西埃及仔
轉邊黎把撚呀

終於有射門

去到中後期
阿迪達其實好易俾人爆過

隊波中場冇盤扭，冇創造力

踢閪咩

法國無ozil時2和b會組織攻勢

寧願睇山妹

點解我廠咁多球員爆完一季或者出咗一季靈氣之後就無曬

法國埃及同殺卡都好鍾意9轉邊，明明前面有個仲空既

攻中出身，本身有攻擊能力，走d位都好d

對住中下游,28分鐘第1腳

比比鳥係咁同埃及仔互傳

1比比鳥

渣卡禁區頂橫傳

Xhaka咪比亨利屌過佢d決定

仲要遠射

呢隊屈仔幾硬淨

咁冇啦，速度冇計㗎啦，大梅都會比人爆過啦，但企位、意識都係世界級㗎

埃及

應該用豬腦

似係你無攻力

排緊第8都中下遊

一開波有下拿比舉哂手叫佢挑入去
佢慢到橫傳
根本就冇vision

對watford 唔出牛奶玩彈彈波

平時D中遊對中遊係咪咁悶

又有人掛住山狗個衰妹

雲爺爺唔該玩番幾日fm練下點set戰術啦

我地人腳都好中游今場

冇衝突

唔係到個d永遠最好波

好似想show off咁

亨利屌果時，有球xhaka係睇到但都寧願交橫

屌啦星悶到

一攞3分上頭四都中下。。。

真心喎
睇撚到嘔呢d波

守b24真係輕鬆

黑b保持水準

咁撚求其

黑b 好撚廢

條支真係denilson二世

中場4個人 冇人可以帶番生個波 一味傳
除左哥斯拉 不過呢排都少左帶波

Xhaka越踢越廢

黑b拎住個波 真係廢撚到

bellerin 轉翼,買右閘有冇得諗

睇完鏝睇呢場真係屌那星

掛住山狗d拖波了

佢本身係翼轉閘

高價呀仲要
今季都會keep住踢到咁撚樣預計

啲把握力廢撚到

得卡叔 牛奶 做到

沙卡啲決定 慢撚到
拿卡幾下走位都唔放

唔會買人

輸中場 不停橫傳無創造力

阿梅雪到硬左咁

X朗冇波用又係廢 冇防守

iwobi差左d信心，爆佢啦屌！

唔射得唔傳得唔識走位好難變翼

咪撚玩啦師父
佢淨係識略傳

咪打返翼者

xhaka至從俾亨利分析完弱點之後仲變本加厲變撚咗橫傳王

IWOBI 同比比條路弱撚到

好掛住路斯基

係有一下後場岩岩解圍攞到都唔係轉身去
而係比返中堅
屌

2&b

唔知以為黃色個隊係阿狗

依家阿狗真係廢撚到

拿子了波果下

有無手足聞到d失分味

養和b做乜

不嬲都咁硬㗎啦，企得啱位就夠

冇創造力 又冇落底傳中

做咩9 2和b

拿卡真係好明顯唔同lv

雲加近10年得兩個中場典型
一係神丹型、一係迪亞比型

垃圾養和 同某會員一樣

黑b一如既往地廢

laca確係有級數

IWOBI 仲乜撚野

二和b出咩波呀

下半場靠w10 o11打救

伊禾比想傳定射

覺得開心同化緊

呀狗爭個全能中場

而家隊波係小左jj 呢類

佢啲team play短傳好撚爽

拿卡：上錯賊船

laca都幾厚道
2+b個波出到咁都比個

2&b好撚燥，學埋山狗啲嘢？

養和狗

閪波feel

出埃及真係唔知咩心態

加個創造力中場就夠
唔洗全能

2&B 傳得咁差

埃及呢腳想點

On9 埃及仔

IWOBI D決定似足張狗咁ON9

爺釧話奶未ready

同奶b玩彈彈波

Laca點解咁睇唔開嚟阿狗

咁都唔出韋少，而家11個冇人playmaking

佢較得到最岩既時間先射
唔怪得conversion咁高

對面個Doucoure好勁

對面個龍係咪之前會著jogger pants個個

埃及係射點傳

佢唔撚帶波上去 成撚日橫傳
出義和b黑碧 出基佬啦屌
浪費哂拿卡啲走位

咁ozil回後已經夠

企位都錯哂仲講乜創造力

埃及啲決定慢到仆街
L9空撚哂唔向前比，係要諗
到肯比，比既timing又錯

點解唔早d 傳

垃撚圾中場

出牛奶救世未

回龍

得比比鳥同拿卡踢得爽D

2&B 沙卡 埃及 黑B ....

有火牙=.=

屌擺拿卡墮後一格做波啦

反正里昂果陣都係咁踢

牛奶真係可以同拿仔玩彈彈波架

基佬先係救世

下半場豬腦換黑b，牛奶換埃及啦，換咗應該有得贏

goal

隊長！

成條中場都係垃圾

埃及仔算好ga la
雲加唔係真心諗1月放燒同山
搵黑b同2和b正選呀

大梅1:0

出基佬咪一樣冇波到

兩個中場功能重疊 要一攻一守
車 干迪 法比
曼 馬迪 普包
呀 埃及 x朗

有咩翼可以代山狗

-6足球

無創造力 出牛奶或者燒啦

老野真係玩鳩大家
有黃金中場就二線前鋒
有好少少既前鋒就閪中場

好波

梅毒

好波不如好運

隊長梅

好彩後衛識入波

Perrrrrrr!!!!!

隊長

M4

Captain!!!!

靠班仆街中場真係死得

Ooo係後備打鼓慶祝

大妹

笑撚死，屈福特球波輸係用區域聯防度

We got the big fucking german

搞笑呀

屈高可恥

XHAKA 又多球助攻

今季應該10 +

竟然靠頭鎚

-6足球
其實幾場都--66咁

湯卡華利mark 梅迪薩卡

屌那星一alt tab去睇post就入波

聰明仔MARK梅毒

呢幾年死球進步唔少

角球 唔駛open play

真係 想當年奥燒配辛落高

聰明仔

舊年軌都係雙防中 + 3後衛
但係人哋前面3件做波差好遠

呢球角球邊個搏返黎？

無敵殺卡

渣ga又刷到助攻了

Cleveley marked 大梅

聰明仔mark大梅
On9

邊個靚斬俾你條仆街仔?

高佬去哂區域聯防 雲加睇唔睇到區域聯防死球有咩問題

差成個頭

=_=

好彩今年印咗大梅

屈仔後衛竟然唔夠大梅衝

-6唔過三 好快又連輸幾場

唔屌x朗了

養和b究竟識唔識出波

bt sport 個旁述把聲好難聽

成程俾人㩒住

你唔屌我屌

今季作客第一球

身高=一切

繼續屌

大梅上次入波係咪前年fa final

順景波臭燒入得黎

Laca 勁到

把聲好多痰

得罪講句 呢隊波冇咩邊個識出波

見到拿卡想屌撚死黑碧個樣真係好正

yes

走晒音咁

呢幾下有級數

渣卡呢球係斬得靚啵

大梅蒙遺真係寶黎

之前有手足見到xhaka真人，俾佢黑面

其實宜家條中場咁樣
41212有冇得諗
基 拿
燒
山 藍/奶
XHAKA
哥 梅 哥 比

agger

基奥特

係，好過臭燒

原地跳好易輸比衝頂

係

4個喺隔離都hold到

比比鳥差d

比比鳥

仲有錦上添花王

貝貝

山9： 無得刷數據

黑b尼下睇得準

2&b做乜鳩

得蒙遺

agree

咁都唔入
左腳

Yes 可惜既係踢阿狗

仲話bb bird踢翼

順境波

Kolasinac d傳中都ok既

hattrick assist

2&B今場算係咁啦

b24 d射波

中場問題根本變左沙卡唔敢放長傳

仲有手足話改做翼

x朗連續射左兩球long shot

喪射mobe

比比鳥呢球唔中龍

算係咁啦今次

今場呢個陣黎講算踢得幾好喇

Agger

腳內檔

剎卡 又射上腦

左腳算係咁啦

基奧特

Xhaka

轉邊敢放

打小左個

一有入波成隊唔同矖

應該半場俾爺爺照肺

拿卡係咁diu沙卡唔比波

X朗係咁起腳

中龍射下無壞既

有兩個喺隔離，要你左腳即射啵

進攻核心 比比鳥義和

敢射唔敢傳

個個食左自信豆沙包

贊仔

殺卡順景波
即時生猛幾多

宜家踢到冇攻中
創造力好睇佢d forward pass

禁區內空哂撞射係黃金機會

個波係咪有問題
點解黑b一拎波就智商下降咁……

爺爺拎條大肉腸鞭鳩x朗塊面

比比鳥今日好靚仔

之前啲人又屌啲球員唔遠射，而家遠射中龍又屌

打痢主場咩

B24 d出波

成班少爺兵
靜係識踢順境

雲加用又點同

岩岩咪有下靚俾

X朗一個抖後 無限中出

唔係原本踢翼既咩
比雲加改做閘咋wo好似

但做到野

成個場啲球迷好靜

下半場後半段傳左幾腳啦

不嬲都冇腦

屈仔條友勁似傑比斯

有幾下傳得幾靚喎

記錯4:3 自膠

阿迷係咁

點解殺卡敢遠射
但唔向前放波俾人

阿狗作客d球員好淆底咁

今場黑b係做到野喎 無可否認

靚仔通常無腦

對面個success真係唔見左

睇佢足總盃對鏝反勝果球鳩下鳩下就知咩料

咪傷呀

拿卡傷

屈福特領隊顏值完爆雲加

成班逆景波不了
跟本係心理質素唔掂

拿卡拎波d動作靚到

放左啦 傳左比人姐

gg

變左fail

張狗黎

對面個龍好似金剛

有條友好似禾仔

拿仔無得射了

拿卡 唔好呀

咪傳左幾腳囉，博到角球果腳都係佢傳

拿子

大梅黎多粒ok?

咁就收左皮

斬左幾多球呀

俾黑B又係佢. CORNER果球俾IWOBI又係佢. 轉邊俾比比又係佢.

點樣唔向前呀,

盲反

經典荷甲門神gomez

Un親下姐

夢遺夠陰濕
之前成日借啲意打鳩對面都無事

Laca唔好有事

唔好傷呀屌

基佬

黑b轉身

D 12碼成日走甩

無人做到波比佢 下下要現身幫波

今年到佢比人反，做乜都錯

pk

黑B岩岩使用雲佬教既施丹轉身

但fail

我願意攞曬呢度啲會員嘅生命財產去換拿子身體健康

B黑轉身FAIL

唔知邊位手足俾xhaka黑面，搞到佢俾人反

企得穩佢做左球皇了

拿卡爆蛋

其實過到一個架啦

好悶，想訓了

黑b c丹轉身

黑b

根本就係

西波

黑b型到

轉到踩埋波車

阿狗今年作客d人騰雞到

諗起上次坦克施丹轉身幾好J

但比比鳥好sharp

到底幾時先肯換走2和比條垃圾

係曼個時學壞左

今場幾好呀

坦克教到黑b一半唔教了

今場好左好多

諗番起哥拉辛拿斯後場轉身
個分別幾大

黑ozil

今日我表現幾好

悶到

[url]
[/url]原來第一下已經係而家咁樣

前4狂魔

祖赫特今季英超助攻:1
奧燒: 0

邊忽sharp

下半場可唔可以換牛奶

on9,又盲反

迪亞比走左應該買賓硬化

我估爺爺會出鳩鳩連都唔出奶

正常

拿卡入翻一兩粒 牛奶後備上陣 咁我就有教好瞓喇

悶撚到 9成時間係度横傳 回傳 分邊 無限loop 打兩下one two即斷
話無左山狗奥燒隊波會踢得好順果班去左邊？

順景波梗係出奧燒啦

唔似開季成日斷波，防守都包幾球

娛樂家

歐霸先放牛奶出黎玩下

泰拉拔就有

要d時間

你睇返上季有山狗對屈個場先喇

英超太兇猛

巧多回傳呀 想佢好似kyle walker嗰啲咁自己爆底出波

中場線踢得悶

藍山

掛住山狗d拖波

屌那星起碼有一兩球長傳遠射啦，好過山狗死踢踢撚到返中場，幾好創造力都無用

等埋對面回防

如果全取三分嘅代價係踢得悶 請踢得再悶d

邊個天才諗到搵聰明仔守大梅

唔通又熱血輸波咩

對面咁搶得，奧燒會比人撞到又病病架喇

大霉

某d清 唔係要呢d波

估撚到有人會咁樣抽水啦
唔見得有山配合會好好多

馬高拖華